908 美領！！！！！！

聽日見

推

聽日見！

兄弟齊心保美領！

Sir! This Way!!!!

樓主係p牌推唔到大家幫手推

推撚爆政府老母個臭閪

聽日美國領事館見

著得好好睇睇

話畀美國政府我地需要佢

908美領見

喂幫手推有用post啦各位

大大力推

細細力推

大大力再推

連登仔！！！推post啦

推啊

幫手推

多啲人入嚟推得唔得

正皮！正皮！正皮

美國領事館啊

幫

手

啦

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

TUI

Bao

pish

KUI

LOMO

GOR

CHAU

HAI

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Prayer Meeting for Hong Kong Human Rights and Democracy

The Letter of No Objection for the meeting (at Chater Garden) and the procession (to US Consulate) has been issued.

The Meeting
Venue: Chater Garden, Central
Time: 13:30-18:30
Subtheme for each session:
"Chosen People", "Praise in Prison", "Judgement Shall Come", "God Bless America"

※※ Signatures for the Declaration of the Hong Kong Human Rights and Democracy will be collected at Chater Garden until 14:30, then be submitted to US Consulate in the procession ※※

The Procession
Assemble Point: Chater Garden near Queensway
Assemble Time: 14:30
Route: Start at Chater Garden, go along Garden Road and submit petition letter to US Consulate General at public activity area near bus stop at Lower Albert Road

推！

好重要！！

1001

908美領要人

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

推推推頂左3個月等呢一日！！！！！

機場未完 但都推定先
順便問下聽日係美領抄牌你係咪就唔出？

721 831

推啦，仲望！

9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

push

Push

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

小心有人假扮黑衣人惡意破壞美領事館。

推你老母

有冇人知邊度有美國國旗買

當日盡量用英文 等外媒易啲明
同時間玩殘班偽進仔
法定語言黎架 唔識英文就辭職再培訓啦

908

推到上熱門！

唔該哂大家

推爆！

推唔到都要推

推啊！

大大力

好多人問點解
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野

真

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

行動POST洗版 先係連登皇道

唔該哂大家幫推

推

聽日見

721
811
831

推呀
聽日見

Oh say can you see

By the dawn’s early light

手足聽日見

講真，聽日98美國領事館可以放心捉鬼

幫推

推！！
聽日見

908要見到大家

元朗9.9七點半有人鏈

建議帶D類似上圖有HK PoPo 做過的衰野的橫額
比現場傳媒影到，助攻法案通過

推呀屌

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見